知唔知網頁設計由零開始學，有咩步驟先去到做freelance接job?

買書自學？
如果細公司一開始需唔需要要最少要有hign dip先請?
入細公司攞經驗先出黎做freelance？
自學要去到咩程度，先會有客？跟agency ?

有無做緊網設ge巴打可以交流下

其實你整到啲靚嘅demo做portfolio就自然有人搵你
試下上bootstrap學下
你預一年時間可以整到個普普通通嘅website出嚟啦

design定development先?

需要用咩software .. 有無大眾整網頁ge software ?

兩樣都想試.. 但唔知點起手.. development 好似要寫code ..

我用atom寫code
base on bootstrap去design

要買書、要Google就睇你自己天份、興趣
以前畢業前通常係純綷開口幫朋友問有冇想做網頁
由自己設計、再去搵 template 改，慢慢累積自己作品
網站型雖然款式多，但其實功能性往往都係來來去去幾種
之後要再結合商業模式包括金流/物流整合、網媒宣傳
制作網頁唔難，難就難在網站宣傳/收錢/寄貨/計算庫存/售後
唔認為你手上乜都冇就可以有細公司請你

全世界走緊手機化
你走去學整web 都唔去學app

高有高接 低有低接

你諗清楚先 落到手完全係兩回事黎
即係一個室內設計一個裝修工程

Design 一定難過 development

Why not both?
web app唔得？

駁唔到